終於可以唔洗著bra落街

一件厚褸搞掂

男人老狗不嬲都唔戴㗎啦

哈哈哈

我真絲黎架

有波再講野

有鳩嘅真絲？

A cup都要戴bra ga傻9

無囉

你AA

又係你條人妖，咪撚再扮女人啦

[img][/img]

大左 依家a

痴線 我真絲黎架

我以前都會咁
I know that feel

依家大左呀？

平胸 落街唔著都沒人睇架啦屌

me too wor

會飛釘架

同道中人

磨到扯lin旗

真絲黎,雖然cat girl咁款

屌你老母